藍田有咩好食？

剛番新工，想吹下有咩好食

[藍田撚入] 請問藍田有冇美食？

Thx巴打